依家買邊隻貨幣最穩陣？

美元好弱，
英鎊又話負利率，

揸euro, 日圓 係咪最穩陣？

澳元，等反彈

一定比人插

人仔

人仔 港幣比連登燈到爆升
美金就燈到爆跌

每樣買d

反彈左唔少
而家5.6有阻力

港幣點爆升
求教學

比特幣

當個個連仔話換美元個日開始，美元一路跌，屌你

7.85燈到7.75
lower bound變upper bound都唔叫爆升

五蚊個時無買睇住佢係咁升

我4.4買5.2走晒。。

你就肥啦，因為d錢擺係定期無買到

0.幾都叫爆 咁股市日日都爆

bitcoin

連登model answer 美元

越升越唔敢買

跌到仆街

金

有無英鎊專家講兩句？

英鎊就黎負利率，係咪有排跌？

訓著左？彈左幾個月啦喎

7.75個陣估之後會爆跌 7.85個陣估會爆升 股神仲唔係我？

連燈仔

我都係聽連登仔將70%轉哂美金，淨番30%唔知買乜好

上個月10.2X換左10萬HKD

快放，應該有排跌，負利率殺到

9.91

入左定期打算出年過去用

巴打點射鎊過去英國？

bitcoin, 一個月入500hkd, 當保險

香港用開CITI
打算去到個邊開返CITI
香港直接TRAN過去, 唔洗手續費

BTW, 而家交緊2000手續費
再跌就

英國有citi?

你有100萬HKD可以係香港幫你開定
無就可以係香港預約當地再去開?
不過我未問清楚銀行

唉，人工無乜加，匯率係咁跌
而家英國爆新一波支那賤種武漢肺炎
睇嚟仲有排跌

無英國地址都可以開？

而家好似隻隻貨幣都唔穩陣咁
金又可以跟股市一齊趺

歐羅同日圓好似比較穩陣

有無人揸緊加紙

算啦 全世界一齊死 揾大陸找左數先諗

唔知道, 要問銀行
睇真啲英國好似得150萬以上既戶口

就算開唔到戶口, ATM都可以直接拿到錢

睇落日圓仲避險過黃金

呢兩日去問下先

等奧運

問完方便既上來UPDATE下

CHF

你漏咗取消兩個字

Encrypted currency

台幣啦

跟連登仔對家買真係脫貧唯一出路

越唔敢買佢越升